其實167cm高，幾重先岩？

打算減肥
要減到幾多先岩
利申 女

Under 53kg

45 kg la

認真答 under55

加油
同絲打一樣167cm而家重54kg
但以前係50kg 啲人係覺得我瘦
而家身邊嘅人都話我肥咗好多
我都好想減肥😭但無動力

我覺得tone up個body shape比磅數更重要！
絲打加油